/*
 Localizable.strings
 Xoshem
 
 Created by Javier Fuchs on 8/11/16.
 Copyright © 2015-2016 Mobile Patagonia. All rights reserved.
 */

"About" = "약";
"Cancel" = "취소";
"DONE" = "끝난";
"Error on delete" = "삭제에 오류";
"Error on import" = "수입의 오류";
"Error on search" = "검색의 오류";
"Error on update" = "업데이트에 대한 오류";
"Fetch Forecast" = "업데이트에 대한 오류";
"failed" = "실패한";
"Failed at fetch data from table" = "테이블에서 데이터를 가져 오기에 실패";
"Failed at fetch forecasts" = "예측을 가져 오기에 실패";
"Failed at import objects" = "수입 객체에 실패";
"Failed at init facade" = "초기화에 실패";
"Forecast" = "예보";
"forecasts" = "일기 예보";
"Frequently Asked Questions" = "자주 묻는 질문";
"Help" = "도움";
"Location Updated with" = "위치 업데이트";
"Location failed" = "위치 실패";
"Location Not Authorized" = "위치는 공인되지 않음";
"Options" = "옵션";
"Please authorize" = "일기 예보를 얻을 수 있도록 위치를 사용해야합니다. 당신이 응용 프로그램을 사용하기 전에 우리가 당신의 위치를 사용할 수 있습니다.\n(우리는 당신의 허가없이 사용자의 위치를 공유하지 않습니다.)";
"Reload" = "다시 읽어 오기";
"Retry" = "다시 해 보다";
"Search" = "수색";
"Services failed" = "서비스 실패";
"Success getting" = "성공 받고";
"Terms and Conditions" = "내용 및 조건";
"Terms of Use" = "이용 약관";
"Tutorial" = "지도 시간";
